一人一句對習近平既說話

你的手好溫暖